有咩粵配動畫係可以好睇過原版？

見垃圾tvb cut配音組，突然好懷念舊的tvb動畫

龍珠

Jojo 哈爾

衝鋒廿一

一定係鋼鍊 好太多

幽遊白書

松田！

鋼鍊 幸運四葉草 衝鋒21

動物橫町 我們這一家 keroro

甲賀忍法帖
動物橫町

銀魂

另外，火影有幾段我覺得都唔錯，就係八尾人柱力rap 嗰幾段

你個腦裝屎架！？

抵死泰山

百變狸貓

百變小櫻

多啦A夢 保全叔

刀劍神域

加旋

爆笑管家

林保全

妖獸都市

齊木

男子高中生的日常

涼宮春日

蠟筆小新
數碼暴龍系列 1234

仲要其他地方都係用雞仔聲去配
唯獨tvb用男人聲配，仲要配得咁好
完全係冇得頂

P.S 其實宜家把聲都唔差，不過舊版陪伴我成長，我忘記唔到

打工魔王啦 緊係

龍珠
日版悟空雞仔聲

妖獸都市 2 之地獄聖女

棋靈王

日式麵包王

踢出我天地

第一套高登化動畫
抽水抽到乾塘，咩利物浦,黃毓民,正皮負皮,甚至雲佩斯都抽
相比之下，日本版一D都唔好睇

可惜宜家冇呢D動畫啦

恭介，過佢！！！

數碼暴龍01

呢套on9野就唔好提啦
初頭都算好地地
後尾個寫稿佬上左黎高登
之後成班人係咁叫佢係套動畫到提到自己個username又話想邊到點抽水法
個寫稿佬又照跟喎
改到九唔搭八

彩雲國 守護甜心

花師奶真心配得好過原版

更貼近佢果種貪小便宜既師奶風格

齊木楠雄

一定係Jojo 好睇過原版勁多

魔界女王候補生，日版把聲好似成日鼻塞+棒讀，粵語版朝氣爽朗活力d

爆笑管家

TVB少數高質配音，會加左D本地時事元素

死亡筆記

Keroro軍曹

呢個真係超正

加旋 好記得細個睇有句
你認錯人啦 我唔係清麻呂 我係清熱氣

玻璃面具

Ching識野

乜嘢話？

我們這一家

仲有角球呀

打工魔王

咕嚕咕嚕冇得輸

衰仔樂園

我頂你呀

睇咗原版配音先再講
仲cute多兩倍

會長是女僕大人
鋼鍊
打工吧魔王大人
結界師
東京喵喵

所有搞笑動畫

調位！

日常系列嗰啲，爆趣鄉公所

魔法小神童加旋

其實日文聽落應該翻譯做~切換

小魔女doremi

叮噹

行運超人

邊個殺咗碌葛?!

男子高中生的日常
Btw tvb炒配音員仆街死

粗口叮噹

海綿寶寶

銀魂
新八：通通唔會屙屎架

喜羊羊

衰仔樂園

冇

旋管

魔界女王候補生 諗住試下睇日配 睇左一陣都係轉番粵配

齊木楠雄的災難

小丸子

忍者亂太郎呢！

係咪呀 哈姆太郎

南斗水鳥拳？睇漫畫睇到你short左呀？

點少得Keroro軍曹

道門卡遜!
所有嘅火焰都會為咗我呢隻手而燃燒

其實我係好愛你架, 莉英

石破粒粒天驚拳

同原版比實在係好太多
日版歌莉把聲

竟然冇人講我的ET同學

滴骰孖妹

衝鋒21

幽遊白書

幽助同桑原好入神

銀魂
保全叔配嘅叮噹

臭口全你叫架咩? 新黎架? 全哥

咕嚕咕嚕魔法陣

其實銀魂粵語點會好過原版日文配音?

雖然用粵語配銀魂果班人配得幾好，但唔會超過原本

因為有親切感

齊木腩雄

無人講舊獵人？
古拿比加激動到走音

Netflix 個版本 唔係ViuTV

叮噹
聽返原音隻多啦 a 夢都唔知做乜鳩

陰陽大戰紀

好睇到要睇好多次
有無人記得木下陰人

分身個個？

日式麵包王
店長河內黑柳同小丑

所有八九十後以前睇開既動畫
多啦A夢

衝鋒21
哈姆太郎
美少女戰士

蠟筆小新

寵物小精靈
百變小櫻Magic咭
咕嚕咕嚕魔法陣
櫻桃小丸子
忍者亂太郎
邪留丸

brad pitt

呢條友台灣好興

無 得 輸

討論又點可以冇片呢

你知唔知你射緊邊個
你個腦裝屎嫁？

冇人講中2華一番

我都覺得係

細個好鐘意小魔女Doremi，
有冇巴打絲打知道邊到仲有得買廣東話版嘅碟仔呢？
想草起佢

卡旋

千尋同幽靈公主都係，日文版完全唔得，千尋把聲真係求其

G高達

師傅!!!!!!!!!!!!!

火影個飛段

四驅兄弟
後期睇完日版先發覺粵版係配得好好

呢個日配點輸呀

cute得濟 把聲好尖頂唔順

笠拉
武士法林明哥
AGE
鐵血
管樂團

閃電十一人

爆笑管家冇得輸

殲滅佢地！Yaha！
你隻肥豬！
豬腸頭

超人特工隊1

日文同粵語笑點都唔同

黎喇黎喇黎喇黎喇

好中意個點心佬
拎住碌棍

中華一番，劉昴星把聲簡直絕配

《非常爛對白》第8幕！

好多時d意思有少少偏左

順問，有冇人會有當年伙頭智多星的配音版?

我幫父親搵左好耐都搵唔到

男兒當啦

哈爾就要聽原版

多啦A夢

冇人講神雕

小櫻 亂太郎 龍珠 鋼煉

銀魂粵配好笑十倍

白雪公主

神鵰俠侶

吉祥物

以前Tvb套卡通版神鵰俠侶

藍貓

天煞撞正怪怪獸
要租/買 先有廣東話
當年打發時間入場睇
笑撚到肚勁撚痛
眼水都出埋

事後睇返英文想笑多次 係笑唔到
最後買咗隻碟
睇親都笑到仆街

嗰嚿啫哩啲配音好頂癮

我係山並

屌-.-

童年回憶美化

細個果陣個個都係無線 配音架啦 正常唔會睇到原版

咪覺得最初接足果個版本係最好 -.-

衝鋒21真係世界級。。。

動物橫町山並

我覺得係原祖高達
機械嘅野

蠟筆小新 象仔象仔

我覺得魯魯修都正過原版

true

馬莎之反擊(舊版)

爆丸

近排睇鐵血之孤兒，啲配音啲粵語文化仲好過我

校園迷糊大王

其實點解tvb要 cut配音

成語動畫廊

旋風管家

棋靈王
之後每次一聽到蘇強文把聲都會諗起佐為

百變狸貓 d用詞好生鬼

的確

尤其基路仔真係好過日版

早期大部份都係

龍珠, 幽遊, GPX, 小櫻, 死亡筆記, 柯南, 叮噹

另外任何有郭志權/盧素娟做主要角色都唔會差

日版知世把聲好似就斷氣咁
港版小櫻林元春把聲真係好正

其實除左搞笑動畫 有D搞笑劇TVB都好撚正
印象最深係GLEE 真係好鬼抵死

忍者亂太郎

何璐怡

雪兔哥哥～

撒基路加

數碼暴龍 妖狐獸

銀魂 涼宮

黃啟昌配衫田一d都唔會輸

太多了

齊木楠

機會黎喇飛雲！
登！龍！劍！

竟然冇人講我的ET 同學

小魔女doremi 魔女莉卡

呢個日版都係好睇d/粵版唔係高日版好多喎
sucker sucker

啲terms錯撚哂，點樣好睇法呀?

打和啦super

Keroro

鋼鍊

呢個日配同粵配都好好好好好

幸運四葉草

青葉 光仔 把音好夾個角色

日式面包王 on9 對話 好過癮

壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂·艾扎克·休納德三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是再意倒刺的感情背叛好想知道我的名字我知道他不知道的不在家干魷魚乾青魚子糞坑這個跟剛才的不同哦這個是池乃魚辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

超人特攻隊1

涼宮春日 lucky star

衰仔樂園
可能唔識美國文化, 所以有d 位唔識笑

松田你個白癡

全職獵人

幽遊 TVB 配音真係好撚正，
幽助同桑原真係好有火花

忍者亂太郎
新丁

銀魂
打工魔王
萌萌侵略者
鋼錬

小丸子

咕嚕咕嚕魔法陣

近年既inside out 同 zootopia 都好生鬼

蠟筆小新
史力加

唔係lo 日文版聽落去太過正經, 完全冇搞笑feel, 但聽完粵語版之後真係笑到出嚟

超人迪加

Viu tv
暗殺教室入面講話好似慈母咁教你地

數碼子 布子

真係童年回憶 睇完先去睇小說

仲記得粵配個女角有幾集把聲沙撚哂 病左都堅持配

小新
唯一令我睇亞視既原因

未必

銀魂雖然日版好正，但配咗廣東話仲搞笑
幽遊白書，但接受唔到陳欣配藏馬

日版唔差，不過有啲梗香港人未必睇得明啫

係 可惜冇覺遠個part

同埋個旁白把聲好好J

yoyobus

監視器香左

咁都未必

有聲架張圖

相聚一刻同亂馬都唔錯

香港啲配音可以話世界級

筋肉人二世，雖然係喺有線做，但個配音簡直一流，又gag又熱血，但已經搵唔番

松田你呢個蠢材！

仲要老豆加仔都一個人配，真係好亂

viutv係咪外判

其實日版愛德華都配得好好（包括呢句），你可以睇下

百變小櫻 基路仔啲鄉音好正 睇返新一季關西腔硬喺怪怪地

史力加

狂歡三寶……

冇乜人講全職獵人 配得好好

用生命值硬接！

舊版的確係，特別係希索加

深山太保

死亡筆記
鋼煉

團長把聲又係正

每個角色把聲都配得好夾 有靈魂係度

呢的真係屈機，融入左本港文化

J2 銀魂

齊木南雄的災難

蘇強文 陳欣 粱偉德

等我埋你單啦

屌 個post越睇越心酸

高達seed seed d

妖獸都市之地獄聖女

魔法小神童加旋！

冇 聽過日文配音係返唔到轉頭

由其係松岡禎丞 佢把聲聽得太入腦同特別 轉咗粵語就聽唔慣

kirito 我最鐘意聽神谷浩史

IQ博士，啲粗口

呢個都唔差 好磁好有吸引力
赤司 兵長

多啦A夢 動物橫町 數碼暴龍

單車新人王
陰陽大戰記

粵配白雪公主

仲要有鍾嘉欣主題曲